[私怨現形]泛民左膠黃絲選舉apps令願post建制派既相都唔post熱血公民同其他素人既相，以行動幫建制，透明化本土派

泛民左膠成日話熱血公民係鬼，宜家真係睇得清楚邊個先係鬼，連基本既公平公正都唔做，但落到示威現場就成日以大愛公平包裝來阻抗爭者做有用既事

10月31星期四：太子靈堂悼念太子站事件兩個月
11月2星期六：維園集會

屌
又係你隻熱狗

反駁唔到？有證有據，泛民左膠都剩係識得抹黑人呢樣果樣

拉

大佬啊，有個制叫提供資料
或者加入義工隊，
佢地招緊人

岩岩起完底，
完來我係真心膠